Le [plugin feather icons](#$:/plugins/sycom/feather-icons) est un travail en cours pour l'intégration de la librairie d'icônes [feather][feather] dans TiddlyWiki.

## Sources / licences
* [feather icons][feather] (_4.21.0_) licence MIT
* [i18n macro][i18n] sous licence [BSD 3-Clause][license]
* le  **plugin feather icons** est sous une [licence BSD 3-Clause][license] similaire à celle de TiddlyWiki
* la librairie d'icones complémentaires pour le plugin est sous licence MIT

[feather]: https://feathericons.com/
[i18n]: https://sycom.gitlab.io/TiddlyWiki-Plugins/#i18n%20macro
[license]: https://framagit.org/sycom/TiddlyWiki-Plugins/LICENSE.md
